你愛嘅人 同 愛你嘅人 （巴入）

如題

你會選擇愛你嘅人 定還是 你愛嘅人？

靚就得

why not both

一定係我愛嘅人係先決條件
我唔愛一定無可能一齊

現實唔係咁

但我愛嘅人佢已經唔愛我

好辛苦 好似好哂時間咁

睇年紀 後生嘅時候會揀我愛嘅
老咗自然就想揀愛我嘅

Sad but truth

點解可以講到咁中

一樣

愛我但我唔愛佢
點一齊
仲有幾廿年要對住

好真實

其實無得咁選，淨係得一樣你都唔會滿意

睇黎咁樣好辛苦

但你老咗嘅話要結婚 要對一世wor.

揀你老母啦
根本唔work，兩個人要開心必然係要互相鍾意，可以唔係最愛，但一定要好愛。

你愛嘅人唔代表佢唔愛你
愛你嘅人唔代表你唔愛佢
唔一定兩個極端嘅

揀你老母 一定係both

感情台常客入嚟派膠

下 關咩事
根本缺一不可

咁你叫有得揀咩
而家明明得返一個選擇 就係接唔接受嗰個愛你嘅人